脂肪量度方法

做左gym一個月左右 體重下減左十五磅左右 但呢兩個星期 體重無咩點下減 但個肥肚有明顯既收細
手腳粗度都有粗1～2 cm 想問下有乜方法可以自己mon住個體脂百分比？

利申
之前185 cm 210磅 而家197～195 想加磅但係肌肉型既加磅到230左右 玩緊既運動需要

脂肪磅

係咪仲有個夾用來夾肚？

有啲係用手揸/好似普通磅咁踩上去，用電流度

有冇必要買？ 想科學啲去練野